大家記住 就算你地打到d白衫狗仆街 甚至殺撚哂佢地 班黑警係會講:多謝你

而家告你謀殺（毆鬥）

推

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

唔好： Be water 地打呢？？ 喎

捉撚左班白衫先講

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

林鄭笑尻緊我地

嬲完
冷靜少少
5大訴求呢?

唔好比人轉移焦點